支那人：寧波人張忠謀建立的中國台積電是我們中國人的驕傲！

下面班支那仔都頂唔撚順

繁體嚟啵

唔知點解出繁體字啫但係啲地方全部支那嚟喎

個app可以自動將所有簡體轉做繁體

原本的確係大陸人打簡體的

自動簡體轉繁體

中華民國鄞縣同中華人民共和国寧波市
冇關係

同支牛d文一樣

有個直頭話真係好撚柒

咁計法nvidia咪都係中企

AMD

同市光榮

有手有腳都係中國人

老蔣係寧波人所以台灣係屬於中國

咁計發香港冇實業家

你鍾意啦

就嚟Tesla%都係中企

地球重有無比支那人更無恥嘅動物